8k budget 打機list求評

想砌條女玩下4k 3A大作 e.g. monhunt world
想問下條list咁砌掂唔掂，有冇野要執

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB (預訂)
價錢：$2,699

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$525

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x Antec NeoEco Gold Series 550W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$599

1 x Corsair Carbide Series® 88R Micro-ATX
價錢：$299

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,101

換過隻ssd
cpu散熱唔夠
機箱散熱唔好

仲有想問下2070s 550W夠唔夠推
定要上650W

ssd係要換大啲？
cpu用佢原裝風扇唔夠做咩
機箱應該會加返風扇比佢

2070s建議650w，550w有d勉強

你揀嗰個機箱前面得個罅仔入風，你加幾多把風扇都係唔會散到熱

你肯自己買風扇嘅話，我建議Silverstone farar1/sharkloon v1000

ssd唔好用adata， 改用kingston a2000

總之唔好用adata

加多隻 hdd 啦
SSD 壞咗就 byebye

[砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB $2799
+$100 up to B550M Gen4 PCI-e

ADATA XPG SX8200 Pro 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280 $599
+$74 up to Pro version
**平version易中伏

夠

550夠晒有突

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB (預訂)
價錢：$2,799

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,285

唔該曬咁多巴打
等我再執執條list先

ssd 同級數換kingston a2000
機箱換過隻前面板入風口多啲嘅，最好就係一塊網嗰啲
cpu散熱上幾舊水塔散，你係faroll砌就買ax120

我之前3600原裝散熱，offset0.1V，打機都80幾度

唔加隻 HDD
500GB夠用咩

最後條list應該係咁
但8000變左做9200

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB (預訂)
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x Antec NeoEco Gold Series 650W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$679

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

2 x Arctic P12 PWM Pressure-Otimised 120mm Case Fan
價錢：$154

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,209

現用家話你知雖然係幾靚仔，但散熱唔係幾掂

一係this？但冇火牛槽，你唸你
1 x SilverStone Precision Series PS15B RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$378

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB (預訂)
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x Antec NX Series NX650 650W
價錢：$489

1 x Cooler Master MasterBox MB311L ARGB Micro-ATX
價錢：$425

1 x Scythe SCFM-2000 FUMA2 風魔2 CPU Cooler
價錢：$459

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,741

mb311 mesh front想2把120mm argb fans抵用 散熱冇問題
3600自己加散熱先用得盡